點解條J會特別黑

對比起身體既膚色
條J係特別黑
有冇Bio JJ講吓點解

個袋仲黑

點解

我條J好白喎

我外號叫小白龍

割咗包皮？

有黑人基因

但點解我冇30cm

黑色素沉澱

磨擦得多就黑
格甩底、胯下都係比較黑

想知 又黑又粗

污糟咗

污垢

黑撚大哥

冇可能
日日都洗

一出世就黑

我印象中細個冇咁黑

I have a bbd

關唔關發育事

有無黑人血統

冇

整張圖來睇下得唔得

會唔會老泥黎

行開啦
我非gay

青色又點解

綠巨人

因為黑色素多 同唔易退黑好似
我早兩日又係沖完涼望住突然諗起係喎點解既 走左google

割左就應該紅

J得多

要定期去角質

睇過～

因為 黑龍肛

老泥

比我含下就唔黑

癌細胞

試下問下啊媽

有冇相黎睇下

摔多啲就會白番

吉澤明步都係咁粉
比人屌左十幾年

打左粉紅色格仔

天生

C好淫 比你含

樓主條J黑色？

點解係小

好粉紅啵

唔好以為碌撚似軚盤就唔使ban

打得丁多 咪會黑lo

屌得黑鮑多

你隻手污糟

圖都無張都唔知討論啲乜

等如個閪黑一樣之嘛

Ching 你條底褲甩色喎

係龍黎講係小囉

問會然黑撚大哥

應該係肉同肉嘅磨擦
我觀察咋
唔sure

冇圖討論唔到

莫講話條撚
個閪屌得多都黑啦

咁點解左手手心唔黑？

咁耐都未有圖

因為你打j冇洗手

磨得未夠多
要再努力啲

長期係黑暗地方生活

咁紫色呢

黑色係因為有助散熱，精子要比體溫低少少先生存得好d

利申：有讀bio

圖呢

有黃種人基因

但春袋冇咁黑

咁點解有啲女個鮑特別黑

靚仔有黑JJ嘅話特別吸引
表示佢食過好多好嘢魅力足夠

好多老泥

我bb條肉腸仔好白雪雪 好鍾意同佢傾心事

圖

有無人覺得越黑越靚

黑色有助吸熱下話？

發霉

圖定老母

盲毛黑柒

明明軚盤黎

你條撚肽撚，扮咩撚野股仔啫

經常手淫會造成陰莖摩擦，造成黑色素沉積，會導致陰莖變得很黑，那麼，男性經常手淫會造成陰莖變黑嗎？

1、如果手淫時間較長，或有較多性交經驗，那麼陰莖因為經常摩擦，黑色素沉積，會讓陰莖變得很黑。

2、龜頭的顏色本來就是暗紅色，特別是龜頭的邊緣，因為神經末梢豐富，血液供應豐富，加之經常摩擦所以，在勃起的時候，龜頭的邊緣顏色變深，是非常正常的表現。如果龜頭根部發紫，就是龜頭的邊緣變得比較深紅並帶有一點紫紅色的話，應該是沒有問題的。

3、一般來說，龜頭不會變成紫色，但是有一些包莖的男性，當強行進行性交的時候，由於包皮口狹窄，後退卡死在龜頭的冠狀溝處，就會阻止血液循環，形成陰莖嵌頓，血液被阻時間一長就會形成陰莖發紫壞死，這個是最嚴重的情況。

4、男性龜頭髮黑可能是長時間的勃起充血導致的，這種情況下，需要男性朋友合理安排性生活，需要有節制的行房事，以免引起其他男科疾病的發生。

5、其他疾病的因素，如包皮龜頭炎也可能引起男性龜頭髮黑，主要是由於龜頭感染細菌，長期的炎症刺激導致的。

6、龜頭髮黑還可能是用藥所致，由於藥物的長期刺激，導致龜頭髮黑。

打得飛機多隻手掌掌心會黑過另一隻

原來你用左手打丁

hi到屎

個個都有 得你冇

想幫樓豬檢查

因為陰部容易累積黑色素

終於有圖

第五個pt

第四個先係